我乜撚都唔識, 點投先可以35+??

老實講立法會選舉玩法根本好多人唔熟, 包括我自己
亦都好易投到某一兩個多票當選, 但就浪費咗啲票源

各位有咩簡易攻略方法先可以有效配票

學建制囉 跟屋村投用區議會數據

不過呢最大問題係太多名單

咁點分

要開始統戰

咪睇主辦果班

a村區議會有2000個投飯民

就勸果2千個投1號

逐條村計數

拎到過比例就停

要村民肯聽先得

第一步要名單少學建制咁

所以要有軍師

一定要有大台

投黃碧雲

但名單多就一定唔得 票唔夠分

是干擾建制配票系統，黃絲要走去畀建制登記電話，到時人地提你投票時就要答"ok"，等佢地難估有幾多票

冇咩用 你區議會投左比建制都係鐵票

用果個數參考咪得 問來無用

投票幾時都係講人多，特別係比例代表制，早幾年票站調查講大話可以整死留江華同黃國兴。
而家係咩方法都要用

推

只要一日有選舉舞弊 香港反對派就發夢先可以35+

輕輕推

最簡單同朋友、屋企人夾
一人投一個

初選完，到時按指示投